【突發】『山竹』過後，連登仔痴哂線，是非不分同埋癲撚左<有圖>

有連登仔自爆自己係五毛

有連登仔話山竹送錢佢洗

有連登仔話自己去左濕鳩Tuesday度做

op長期假扮泛民支持者，日日人身攻擊焦土派，扮捉五毛，聲稱唔會睇蝗劇，今日終於露出真面目

嗱!林鄭你就衰撚左架啦，畀多次機會你，明天星期二補假一天，包你民望上到80。

有連登仔幻想林鄭辭職

你唔希望林鄭辭職？

有連登仔幻想大陸塌橋

我呀廢宣布，連登仔真係痴撚左線

第一個係金思行
佢真係痴線㗎

五毛關愛座係大陸教書收共產黨錢，五毛關你收左共產黨幾多錢?

點痴法?痴唔痴得過上面有五毛自爆?

.